自己蠢錯過咗跌市 女朋友好似想分手

唉沒事兒正仆街 枉我咁撚信佢
上年年尾啲心水盤減價我女朋友好開心叫我快啲上車
佢會夾份比一半首期一齊供 計好哂數係上到車輕鬆供
我聽沒事兒講會一直跌諗住唔貪心再等下
希望等樓價跌賺到一兩球就入市 叫我女朋友等下
上兩三星期見唔對路即刻搵返AA 啲盤已經反哂價仲比人秒搶
結果因為買樓問題同女朋友嗌交佢喊哂問我仲要浪費佢幾多年青春
依家望住啲價升返哂好後悔好心痛再望下呢度啲淡友原來大部分都消失哂 好嬲自己咁蠢...

抵死 ，儲多五年錢！同下一個女朋友再上車！

同咗女朋友一齊9年...
佢陪我捱咗咁多年 唔想無咗佢

你蠢在唔聽女朋友話。 唔係睇錯市

我仲希望沒事兒係啱 年尾再跌返2成我一定入市唔會貪心...

係...好後悔...

唔會，跌一成已經大把人等緊入手！仲使跌兩成等你接貨？ 同埋人地有晒相熟aa 有盤都唔到你

算啦 做租租啦

你唔好再嘥人地時間啦，你咁嘅眼光盞累死人

我都係咗講 仲send咗呢度成日講啲租租N大好處比佢睇
但佢未已讀不回我

蝦腸

我眼光差...信錯呢度啲分析

樓主一定未玩過股票，你哩啲心態永遠只可望住啲數字不斷升，而自己錯過晒啲機會。
到你決定嘅時候，又會搭沉隻船

你連間屋都無，憑咩畀將來你條女，分手啦

所以我一向都唱好樓市, 小跌難免, 但最終必升, 每年都升百份之十

沒事兒 沒事兒

分手啦
一早叫你買唔聽
而家有個業主追我

我仲趁跌市諗住同女朋友去歐遊求婚...
依家可能求唔成啦

你講到無樓就分手 咁應該就要買啦 計晒數又岩岩好 算啦你都唔係好鐘意條女 分手吧啦

唔好離開我好嗎...
信我 跟咗業主年尾你就同佢一齊跳樓

我曾經都相信過百發百中...結果呢...

算啦 樓主買咗又會驚跌，唔買又睇住佢升。
或者入咗市 ，跌果少少就驚死咁款！
知唔知咩叫V型反彈，你依家唔係低谷 ，如果你依家仲唔買 ，過多兩年又會後悔 到時已經係頂！你更加買唔到！

要女朋友比一半首期 仲要兩份供
其實你女朋友好好 要留住佢
無幾可有女仔咁真心

依家d女係睇你一個人比唔比到首期 一個人供得唔得

Agger

你試下話申請到公屋，話係儲緊錢個陣已經申請緊

近排房處有回覆 做公屋大贏家可能會理番你

好驚比人call loan
見呢度啲業主驚到要裝小熊來電

好多真心
沒事巴話要睇下半年呀 有排佢贏呀
到時可以cap返黎bin你女朋友

誠哥講野都唔信 信沒事兒

樓主你咩都驚一餐 好難會做到咩大事既人 我係女都唔想跟個咁既人

唔係講笑
其實優質屋苑真係冇跌過
跌都係劣質果啲
冇上車其實唔可惜

都唔知貪咩 岩價就去啦
你買完都係望佢升
升又係一撚定既事
差個小小

沒事兒正一大仆街

邊度冇跌

個陣成班傻淡 post 假跌新聞黎打 j圍爐真係好好笑

假膠?
好彩對上1次樓市回調小小我就入左市

係香港住真係好慘。。
買個安身之所都咁難。。

泓都 寶翠園

聽連登仔

明知遲d會爆升 宜家仲唔追入 on9架？

買唔到，租便行

樓爆加油

一買左樓會失業 比人call loan 加息

聽條殘體講 抵啦 千信萬信都唔可以信支那人

好彩3球幾上左車
細細地兩房夠住
依家三字頭絕跡晒

膠 post hahahaaaa

之前5球買左日出康城1房
中高層
350實用
而家仲有無

抹屎狗自己上番車喎，大西北舊樓300尺而家忙緊裝修，雖然佢大換細，新換舊，股票輸到甩褲

你條女咁就想分手就咪撚要佢啦

村屋個d得唔得啊
仲係2 3百
但真係好入

自己咁蠢信人，仲要周圍講

貝沙灣兩房好快400萬買到

果陣呢度個個都拜沒事兒...又唔見有人笑鳩班人...
我都係受害者之一

信撚錯佢... 睇下佢幾時仆街死

我都有份圍爐
當時日日對住啲新聞真係J到覺得今年有希望100萬買到3房...
同班淡友有講有笑...
結果呢...
依家班淡友唔見哂...

下?佢拎住支槍指住你個頭叫你跟佢做?
輸打贏要。。。。。

3萬5 傻撚左個鼻？

其實計啱條數就應該上 你覺得佢會一直跌只係一相情願

你條女？我係daddy其中一間分俾我嘅太古城屌緊喇啵

土地問題
香港冇樓 拖都冇得拍

得我一個信沒事兒？

咁你而加想點?上黎搏同情?
自己蠢怪得邊個

講買樓當然係去discuss 地產板

抵撚你死啦
最好條女同你講分手

講咗了
你開心啦

咪跟左 說好的900%呢

買新樓就得，有呼吸就上到車

想沒事兒上返水救我

嘩屌無睇一晚 成177個負皮

等唔到下半年了
講咗分手...

點解你要咁做？太古城好威？明明我租樓先日日賺...

我見佢話跟佢操作個個賺6-7位數輕鬆賺...一時鬼迷心竅信咗佢...

好友一直都咁講 當時我仲串佢哋
依家明白了

唉，唔識講

百鳩幾個巴打都無你份

啱啱同女朋友講
貿易戰一日未完 一日都仲有機會樓爆
到時又可以上車

到真係爆你咪一樣會衰貪心等佢繼續跌 唔好拖累人啦

有冇性趣租劏房，留間租畀你

連仔話香港2047 會所有樓大爆炸. 你買完住得幾耐? 俾啲遠見啦

笑撚到仆街
抵尻死啦 傻閪

連登有齊好友同淡友，
只係睇你信邊個姐，
都係嗰句啦，
當焗豬變返賣廿蚊個，
樓價咪會跌囉。

信沒事兒條戇鳩就抵你仆街啦傻仔

講得好～

時光倒流， 大家樂4蚊杯奶茶， 15 蚊一個茶餐

淡友就可上車

下年同一個價買到幾層啦 急乜

等下一次樓爆， 都係幾年既事， 你等到既。。。

信沒事兒條柒頭就抵你窮啦